BMW 出左呢個燈

爸打知唔知咩事？係咪即刻入廠？

叫你上架

on9. read your fking user menu please.

有錢買車無錢醫腦真係好大獲

塞 fuel pump 幾耐冇食過保品

咁好人搵畀佢做乜. 佢自己有user menu自己冇諗過睇

好人
伸手黨又贏一場

識google搵張圖但唔撚識google搵粒燈點解

user manual 冇寫? 佢弱智到要上網問人?

Diu. user manual* on9 auto correct